覺唔覺依家好似雨傘後期？

想屌嘅就屌，開放討論

我都讚成三罷，但連續四日搞開始見到有人返工既時候覺得煩燥。同埋今日見到少左防暴出黎，唔知佢地係咪想學689咁等民意叫停我地。

我覺得唔係唔搞，但一星期一兩次好足夠！

同埋想講埋中大死守既事，一日佢地唔攻入黎，我地都淨係坐係入邊，變相出面開花少左好多人，好似琴日旺角九龍塘都少左好多人。所以我覺得不如執齊裝走，一黎可以到處開花，二黎我地人唔係度啲狗攻入黎都無意思。

仲開到市，政府表示理9得你

一星期搞一兩次不如唔好搞
果啲死港豬仲理佢地死活？
5個月 人又死左 女又姦埋 乜鳩都傷哂
班港豬仲係無動於衷 你仲想要佢地民意

推呀

唔覺

唔覺

手足戰意高
巿民習慣無車搭
香港經濟受嚴重影響

多謝手足

覺 因為有你

關於開市果到真係要搞搞

開放討論下姐，手足罷幾多次我都會罷

如果一星期搞一兩日就真係雨革後期喇
到時重似嘉年華

問返你,中大畀曱甴攻入咗似唔似？

但我都跟住一齊罷，我只係打開個問題俾大家傾下，我相信好多人都有依個問題

夠你個閪

唔覺
好大分別

好撚多風向撚

你都講得岩，啲野一變左regular 就會變嘉年華

唔好放負風向撚喇屌
日日食TG
尋晚仲721 翻版
雨傘條撚咩

而家係聞到勝利既味道呀
林鄭春袋爆唔爆都係睇呢鑊

罷工係要罷到政府跪低為止架喎

宜句由7月講到宜家

點解重要停留晚上街頭抗爭

點解會覺得好多人都有呢個問題
有呢個問題七八成都係冇立場嘅人

其實巿民已習慣香港處於抗爭狀態
你拆港鐵、燒狗屋，都無人鬧

雨傘後期 有咁多人流血 有咁多人危殆 有咁多人一齊屌狗？

出去行下啦青

5毛咁早起身開post

香港人最叻就係適應，啲車停停下就慣。
當然，所有戰線都好重要。

no

on9 邊有人罷工淨係罷一兩日

日經post
拉

咩叫攬抄 依家就係要攬抄

青，我每日都有出去行

第三日冇返工

兩個字 輕鬆

民意撚風向撚失敗撚今日全面回歸。
中共無計了。

唔覺
拉

拉

淨係得班藍絲廢老唔鐘意，黃絲你做乜都唔割

咁多個回覆，你覆得最有意義，我明白個問題係邊

明嘅人就唔會割啦，割果啲本身就唔係真正支持

雨傘後期吹左幾多次
咁多次吹話似 最唔似我覺得係今次

6月到而家不斷有人話似雨傘後期

罷幾日開心有風向撚講民意
屌你啦 我地死左幾多手足呀？
唔記得晒拿？早兩日比人攻打中大又忘記左？
琴晚又有手足死左呀 仲番工？

我無依個問題 身邊既人都無

搞兩日既話唔好話民心，連人都一定聚唔到咁多
相反而家民意高漲，矛頭全部指向暴政

六月開始已經話有雨傘味

d狗做撚到咁 重唔夠民意？
同雨傘比簡直係侮辱咗班前線

唔似，雨傘後期邊有咁多人支持

老老實實
尋晚我都有排隊返工, 有同前後啲50+ 呀叔師奶夾uber等巴士

6成屌政府 1 成屌警察 3成乜都屌
冇人淨屌示威者(藍區)

不過巴打用意係好嘅

我真係反對日日罷，附近嘅一般市民確實有微言

唔覺 士氣民意幾好

唔好成日拎雨革黎比 完全兩回事

又或者咁講，時割時唔割個啲只係關心自己利益，條例警暴損害到自己利益佢地咪支持一齊罷，但影響到錢，收入佢地咪割

所以樓上巴打講得好岩，依班人根本係無立場，只顧自身利益

民意唔會逆轉

唔覺
我冇依個問題

唔覺
中大唔洗死守
中大部分人守
部分人開花
警一入中大見到魔法就GG
同埋而家被罷工不知幾多人accept

收皮啦你

諗撚下先出post 啦

你個邊係街坊定朋友屋企人？

咪就係
一星期搞兩次WFC
寧願搞足一個月
之後完全唔搞

雨傘後期有汽油彈有勇武又大型塞路三罷咩, 你傻架? 勇武出面打生打死你係度散播失敗主意話似雨傘後期 咩居心

不過 事情唔可以regular

其實我都有樓主咁嘅擔心，但係當有呢d擔心嘅時候係咪證明我地又行前左一步呢，係咪突破左之前個局面呢，之前幾個月都係星期六日出黎，跟住返工，局面僵持5個月，e家既然有呢d擔心，我覺得應該係個運動有新嘅局面，大家有d驚，新嘅局面帶黎嘅嘢係好係壞，係未來望返e家先有答案。但民意係無可能逆轉，藍只會更加藍，黃只會黃下去，除非你話有d黃嘅因為返唔到工所以變藍。

講野1999 sor

最初爆狗鐵玻璃： 嘩暴徒啊
依家燒狗鐵：哦

用雨革嚟比係侮辱死傷義士

唔覺
戰鬥意志越嚟越強
罷左3日工 感覺良好

有你就覺

唔覺
唔好帶風向

無抗爭係 全部市民都支持㗎 ，有就唔洗抗爭啦，立即成立新政府都得。

最大分別係民意
真普選未必個個想
但清算班曱甴絕對係民心所向

朋友同同事都有，利申：同事堅黃唔係假

岀面打到咁都叫雨傘後期

推你老母唔覺

唔覺

番工撚表示 間間公司都啟動左戰爭應變
連日行動
永常有效

不推文

今次個運動做到咁耐，其實係因為有休息時間。
你日日搞個能量會好快用曬

你講得岩呀，所以都要quote 返樓上巴打既留言，無立場只顧自身利益先係依班人既重點

好有氣氛wo
係黃就係黃架啦

冇...
只有2個選項
支持林鄭 或 站左自由民主一方

出聲明重申五大訴求

政治問題，政治解決

住北區罷左幾日,
無所謂, 請繼續
我最多係無左份工

又或者咁講睇你想慢慢練春袋，定係一炮過練爆佢

要繼續！

戇鳩
拉

第4日無番工

依個都係重點，依家好多時啲手足集合打之後少左叫口號(中環另計啦) 係到有狗黎先叫解散警隊個啲

X2

我係覺得暴大似
睇story覺得佢地似開p
為小小野打飛機
成班等到無野做
就搵啲無聊野搞

差好撚遠
無論政商環境都係

我真係屌你老母
d學生比人搞到咁 你重可以講埋d風涼話
你係咪每日都出去幫手？
講撚到自己都有出過去 但見撚到班人咁重係度扮中立理性討論 真係人唔笑狗都吠
雨傘運動？ 洗唔洗開枱打下乒乓波 打下邊爐
我屌你老母

屌你收皮啦 去到今日仲話似雨革 係你一個仲停留係雨革姐

已經三個月喇，點解重有人圍太子狗屋送頭？成條彌敦道無野好做咩？

垃圾散水post 拉

所以無覺得佢地應該執齊裝去第二度開花，因為依家其他戰線真係唔夠人

淨係覺得大部份人返到工

同雨革後期果陣完全唔同囉，如果一樣一早已經散咗啦。

政府贏，呢班人就話就會好囉，終於收拾曬d暴徒，社會可以正常返lu。

政府跪低，呢班人就會話屌你老母，要跪一早跪啦，社會咪唔會亂咁耐囉。

到呢個時勢仲係度民意民意

拉

請善用起底功能
樓主=休息撚散水負能量撚黎

唔覺
但而家係佢地決定戰場地點
唔係我地

唔好成日將舊野掛勾

香港人唔同晒

對香港人有信心

唔覺，身邊無人屌塞鐵

原來係傻鳩

11月14日 正或宣布係大返工日
暢通到

係呀，所以要諗辦法拉攏依班人，不過應該無乜可能

煩乜鬼燥，仲番到工咪煩燥囉，番唔到咪冇得煩燥囉

你知唔知咩係攬炒？

你唔明個用意都無辦法

On 99 各區開花，紅隧吐路港咁成功你睇唔到？平衡時空？失敗撚block。仲有開放你老母呀扮撚曬嘢

完全唔明你個邏輯

長期三擺個較果強過一兩日好多

如果個春袋夠硬，你無可能一練就爆。
香港個底始終係百年基業

但只有長期抗爭先可以滴水穿金

要長期戰就只有細水長流，不過中大一戰大家真係心紅咗。

加強文宣

垃圾post

罷工都揀日子
罷工緊係一鼓作氣
有咁耐罷咁耐

唔覺 拉

返唔到工係佢地問題 點解佢地唔早d出門口搭的士或者行路呢 有心返點都返到 用塞鐵堵路做藉口遲到唔返工係好可恥嘅

罷一兩日個啲叫放假

邊到有少左防暴

唔覺，居安思危係啱

寫好D啦 唔係無錢收

港豬好奇怪, 成日習慣咗某啲事情
叫佢地日日食屎都唔會覺得有問題

令佢地慣咗無得返工
自然就唔會有怨言

唔覺

似沙士囉依家

樓價跌 股市跌 出街氣氛死寂

後你老母 拉

割既人本身就係“中立撚”

死撚開 你邊位

自私撚先岩

從無呢個問題
直頭覺得今個星期最成功
成功罷到課罷到工

我同身邊人唔覺有問題

你明唔明咩叫攬炒？
市場運作到 林鄭就會包裝到香港依然歌舞昇平
同埋雨傘後期衰主因係嘉年華 d人無哂防範
樓主民意撚 陰謀撚真係

所謂一般市民係咪都有微言架啦
講真知道行動目的既人點會有微言
會講既99%都係中立/藍絲
理撚得佢地

垃圾

完全覺得今星期好成功

又雨傘後期風向撚負面撚吖
收收皮先啦
向風向可唔可以醒少少啊
一啲進步都冇幾個月都仲係咁
抵你冇人工

岩，應該繼續罷

唔覺
狗越來越多敵人
政府唔停課俾人屌到仆街
建制都打開口牌話政府有責任

你話邊一邊壓力大？

手足你咁講就唔得啦

政府就係唔理民意所以先做到今日咁，擺工會影響所有人係無可厚非，你唔可以人地一叫有影響你就屌9人，咁只會做成內控。

不如試下全民4天/ 3天工作日仲好啦

話守大學冇用嘅不如而家開個google map 望下大學附近啲路係咩情況先

返到公司未

咁撚軟弱既你

唔知你個感覺點黎
而家明顯同雨傘唔同
日日都局勢緊張
日日都打仗咁

政府一直都想分化 想民意逆轉 都唔系今日先知 如果你話三罷搞到返工嘅人會覺得煩而唔去周圍塞有機會民逆轉系冇可能
今次同雨革唔同系警暴問題好嚴重 警黑合作大家都見到
見到之前七警單野起碼告得入 以往班狗起碼仲有樣有number 而家乜都冇
其次今次遍地開花 你覺得中過tg嘅人會禁容易原諒政府咩 721 831 呢d日子會忘記咩 我覺得唔會

有戰術價值先好守

食屎啦風向撚

616開始都有人咁講

一股作氣 再而衰 三而歇
Keep going

又黎呢D 垃圾post
8 月又似
9月又似
11月啦屌你老母
散播夠失敗主義未？

對，所以大家都要好聲好氣講，唔應該一黎就屌

失敗論

我真係有小小擔心佢地政府會想利用長期擺工去改變民意，大家真係唔好一黎就屌。

我地無本錢自控同割

就係要日日搞至可以迫佢正視，你搞一日，第二日照開市，笑你on9炸

已罷x2

咪就係話你淨係識放負囉
講撚埋D廢話

la
h

琴晚睇到都想講
圍到又點
用水馬擋 擋到自己都睇唔到啲狗

屌 正錯皮

始終太子一事未解決

一星期1,2 次咪即係原本週末有咩分別？

唔好成日提雨傘啦
家陣你童年陰影啊？跌過落水就小小水都驚
應該做就要做

一星期一兩次罷工呀，星期六日唔計個兩日啦

逆轉緊

唔覺 我本人係越來越憎政府 黑警
身邊人一樣，無人轉呔

邊邊逆轉緊？

無論點都好，輸既只會係共產黨同港共政府
因為我地平民已經無野可以輸

當d狗退同少左出由我地搞，我地更加要守底線同守道德高地，唔可以無低線抗爭，67暴動工聯會就係輸在政府放水嘅時候都亂放菠蘿，炸死平民失哂民意

依個就係我一開始既諗法

是日3毛風向係兩革2.0，BYE

唔等於要送頭武力不對等

問題我地理民意理左半年都黎
佢地既「民意」對我地有幫助咩？
咪又係繼續屌我地打我地

再者抗爭左咁多年你都仲唔明香港人係一停就收皮？
講真過左星期六日下星期都未必有人再罷啦
你仲ff一星期罷3-4日係可以持久會唔會太天真

難聽講得𠴱幾粒氣油彈憑咩同武裝恐怖分子硬碰？比你行到門口班狗到時用實彈，30秒內清場

你改改自己思想先啦

所以其實朝早活動先最有效

其實就咁塞係有個問題，塞之餘要表達原因同訴求，叫又好，寫banner 又好，都要比媒體影到

我都發覺近期係少左文宣同口號

拉
垃圾

diu 咁都上熱門 拉

No

無人叫你炸市民
炸狗唔撚得？

佢意思係活動搞到平民我估

差好遠

完全唔覺，唔好潑冷水

唔覺 中大一日唔係到

東鐵都唔洗指意開得返

所以依家就真係進退兩難

好彩林鄭識得用火水救火，如果唔係我地都唔會有機會繼續，睇下琴晚成班on9無能高官諗到啲咩，我地就快又可以出師有名

其實講左好耐la呢個就
冇得退架啦依家
去盡la

連罷五日了